邊個爛臭閪發明拍手操，屌你老母

而家日撚日有個廢老係樓下拍手
我20幾樓都比佢嘈醒
岩岩踩落去搵佢佢又走左
如果唔係我即場屌到佢心臟病發
聽日再捕下佢

笑撚左出聲

發生係你身上就唔好笑
睇我聽日點屌佢

私樓黎

有啲一面拍，一面仲叫「哈」咁怪叫，屌佢老味

d廢老平時妹下妹下
行路阻住哂
拍手果陣就寧捨醒神

福利黎架

屌阿婆

呢個風氣再繼續
遲早輪到你屋企樓下

屌完佢第二日會唔會拍得再大力啲

如果要你屌爆佢個爛臭閪就可以停止拍手
你屌定唔屌

咁我第二日就拍佢個頭
棚棚聲轟落去

我洗撚
我求其屌佢一句佢都嚇到瀨屎
希望佢有纜d廢老屎片

咁你忍下先啦 到我先算

我洗撚忍
聽日我就落去屌到佢傻
到你果時唔知你呢d毒撚夠唔夠膽

岩岩都投訴完
但管理處d人都係廢老，等死
唔知會唔會真係做野

發夢掟一次水袋就ok

我樓下經常一班人，有啲係播歌跳拍打操，有啲係fing扇，把扇開合就拍拍聲，仲要一班人一齊

20樓掉落去點中呀
你估我係curry
一陣掉中人d車比人投訴返轉頭

咁都忍得

重有係樓梯爬

投訴梗喺錄音拎聯絡人電話

佢唔嘈到我
我理撚得佢爬屎渠啦

我自己落去最有用啦
d職員最多咪求鳩其叫佢拍細聲d
唔通會幫我屌撚柒佢咩

發夢拎支綠色鐳射燈射鳩佢好撚有效

d廢老白內障
驚射緊佢都唔知
不過可以一試
thx

PRINT左呢個POST出黎,等樓主老左係公園甩拍手操果陣俾返你睇

上pe堂都學過正確拉筋方法啦
係hold住一個姿勢10秒咁拉
你拍手其實有機會傷到

仲有向後行
白撚痴運動

佢唔嘈到我
我理撚得佢行3步褪2步

我樓下6點幾就有一班老野係度
1 2 3 4 2 2 3 4 3 2 3 4 拍拍拍

好彩我三十幾樓 要開窗再好專心先聽到

向後行都唔俾,你咪走去用手移返啲廢老去正面方向囉

住低層果d點忍呀大佬
我覺得香港人要正視下呢個問題

睇死樓豬俾啲廢佬兇番轉頭

比人嘈醒係會好撚燥

我識人住低層 報管理處 食蕉又冇用
報警 警犬又用酌情權唔拉 趕就算
報區議員 個區議員on9到 好似喜劇咁用個大聲公 叫得大聲過啲阿婆

屌柒廢老我好有經驗
平時係街都屌唔少
你同我定

咁有冇作用？

20樓咪好囉，我住4樓，閂咗窗都聽到啪啪聲仲有回音

住廿幾樓都聽到拍手
幫廢老喺咪想用埋佢地最後一道氣拍落去
星期六日晨早流流俾人嘈醒真喺好撚仆街

最精神係掙位上火車果陣，仲快撚過保特，屌佢老母

伯伯 伯伯伯 伯伯伯伯 伯伯

開鳩佢拖

我都想屌佢老味

香港人一味叫你包容廢老

fuck off

其實有咩功效？

屌，我老母日鳩日都係到周身拍，又搵個錘係到鳩拍，話行氣活血哦

本post五毛
1bb chu
2侵b

樓豬拍埋一份咪得

我樓下都有,最好快撚d死

狗會

將就下老人家啦

笑到我癲

啲廢老特別多花樣
一時又係咁拍手，一時又倒後行

屌，我都係，成班廢老6點幾係樓下拍拍拍，又大聲吹水，屌佢老母

唔明點解唔推廣引體上升，下肢傷殘都做到

屌原來有人同我一樣
每朝聽到拍手聲真係燥到仆街

仲要花瓶舞 ON9到爆

將就都唔好搵早上訓教時間教飛啦, 大把人返工貢獻社會最後先供養到班老人家ga. 最基本既互相尊重姐.

屌你 笑到我訓唔番

將就下11 12點先啪啪啪唔得咩

我樓下果啲一面啪 一面叫「哼」

樓主聽日屌廢老嗰陣拍埋片比啲手足學下野ok？

同樓主一樣住廿幾樓
老豆試過嬲到差啲想倒滾水落去

啪啪啪~~~

啪啪啪通告.jpg

我阿嫲就係日日係屋企係咁拍

仲要佢戴玉手鐲 屌你老母 一路拍手

一路傾傾聲

屌，我樓下個公園有條死八婆晚晚十一點準時拍5分鐘先走
正仆街嚟

以為ig個啲

個公園唔係屋苑範圍
投訴都無用
警察嚟到已經走撚咗

我聽過 “ 起，起，起”咁叫，一開始仲依為有人哮喘病發

有聲post

你下面#58個老母答咗你
行氣活血呀

乜撚嘢行氣活血
班拍手廢老入土為安啦

細個嗰陣樓下好撚多
最撚誇張有個係一路拍
一路勁撚大聲weweeeeeeeee咁叫
講緊係5,6點嘅時候
嘈醒咗2日忍唔撚到
直接喺窗口大嗌
「屌你老母we撚完未啊依家幾點啊」
之後就冇再聽過

我老母都係 仲要係屋企拍
朝朝比佢嘈醒

個weeee係咪好似防空洞警報
好似有聲

係啊屌

仲有摺扇舞同音樂操又係嘈到仆街

早上6點已經拍緊手！

拍手+倒後行

佢出殯果日當住佢全家大大聲笑住拍手

我屋企樓下都係咁xx
有時夜晚十點幾都有

搭地鐵見過

成程都係度嘈撚住哂

戴住耳機都覺得嘈

屌得好

屌咩，訓啦

要睇下捕唔捕到佢

做乜鳩
keroro共鳴

睇到呢句忍唔住笑左出聲

笑撚死

咩黎？

之前有一排成班廢老朝早係對面公園拍拍拍 哈
真係好撚on9 好彩之後冇再嘈過

不是
但建議各位受影響人發動革命
一齊落街屌柒d廢老

支那大媽操

睇到個標題已經有聲

咁有力拍手咪叫佢出去返工lo屌

應該直接亂鎚毒打呢個老婦

佢今日冇拍
星期日
唔知係咪去左飲早茶

平時搭車行下企下未行氣活血囉, 又要爭住坐

試過，6點幾7點樓下公園有人拍手，好似俾人刮醒咁

返夜既人真係比佢地搞到痴哂線

睇成嗰post笑到仆街

究竟拍手操係咩 係咪隻手前後fing 再拍手

屌你老味仲有大笑愉家，點撚樣訓啊